31歲警員初步確診

汁等陣

VAR GOALLLLLLLLLLLLLLLLL!

Yes!

thanks

炎症執法

Gooooooaal

哈

三萬要全部都中

快啲到PK Tang

點解要愧此地無銀講明無密切接觸先

無同時之前嘅女警接觸 有機會新出現群組

中！

goal goal goal

ＧＯＡＬ！！！

又中多個

做咩事要咁強調自己冇接觸過之前隻狗女

lm

唔關狗乸事仲好 爆多幾件

不要說！3萬thx！
試著説 感謝肺炎手足！

冇密切先好 再多一個群組

三萬，thanks！

Goal

天國近了，你們應當悔改

最緊要人有事

3完 thx

Pin

最緊要人有事
全team人最緊要要齊上齊落

不夠不夠

小鳳姐！

有冇得救

纖維化咗 無得救了

可能佢本身結咗婚，但同 424 有少少嘢... 驚老婆發現

Jm9

此地無銀

今晚開香檳🍾️

三萬，thx

此地無銀一定有古怪呀

喂，邊區呀

扑過野

正

3/30000

此地無銀三百兩
22歲係SP定FWB

三萬！Thx!

肺花埋，好波

這是不夠的，要再多三萬中

我就係要呢啲

不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲

性接觸

維維好波

膊頭粒花入肺

紀律部隊似乎得警察中左幾個

Oleoleole

【16:32】消息指，明愛醫院一名31歲男子，初步確診，他報稱職業是警察。據悉，他表明自己無與第428宗個案，即22歲確診女警，曾有密切接觸。

消息人士稱，這名男警發燒達攝氏38度，右肺上方有肺纖維鈣化(fibrocalcification)現象。

more more

要驗埋 HIV 先得

繼續，唔好停

Well done

有請小鳳姐出場

一個都不能少

最緊要人武事

3萬thanks

OH YES

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAL

來啦來啦來啦來啦

Goalllllllllllll

3萬thx

白警黎

張xray肺片白

幾好，即係有兩個傳播群組

留學手足有冇唔見野？唔見野記得去報失

今次肺炎手足又成功播毒比多一隻狗

白警呀！！！

個肺白左！

Goaaaaaaaaaaaaaaaal

轉定文職都得啦

偷食？

唔好死 不過希望佢以後行幾步路就喘氣

肯定係狗隻互相雜交傳染。之前馬主隻狗都中。肯定左武肺會傳染比畜生

快d死

他表明自己無與第428宗個案，即22歲確診女警，曾有密切接觸。

呢句想點

因為大蛇有屌過其他軍妓,22歲呢隻冇

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

唔夠，繼續中plz

佢話冇咁即係

小鳳姐

Goal!
三萬thz

集中一個post

兩花一辦

恭喜你

一定要開香檳

去火神山會醫好

3萬 thx

又入一球

Goal goal

可唔可以出現首名死忙

30000 thx

30000 thanks

死亡*

有請小鳳姐

咁樣仲好
代表又有新一條傳播鏈

goallllll

而家唔係家庭感染嘅本地感染群組，除咗酒吧群組仲有冇其他？

曱甴都有今日

Thanks you madam!

請醫護手足小心呢啲仆街又惡意傳播

希望快d死隻黑警

幫手嘢埋成條team

無...有密切接觸
除咗此地無銀之外，更係欲蓋彌彰。
唔密切，但有接觸。至於何謂密切？任你噏啦。

唔好死，個肺花晒死唔去仲慘

最緊要唔好帶口罩

密切接觸

濃密性愛SSNI-

黎多三萬唔該

可能體液交換活動過於頻繁,忘記咗姐.
唔通話比你聽呢D私隱咩? 中國人嚟.

邊區

［Save HK]你地有無fb叫Shelby Lam既朋友吖？

係咪佢阿哥呀

三萬, thanks

三隻太少 三萬隻唔該

Goallllllllllllll

推

最緊要冚家中

全部狗隻中招唔該

29997 to go

RIP PLS

希望佢病重死唔去變廢人
要佢屋企人照顧一生

最緊要

三萬thx

快撚d死

而家打牌叫緊三萬，一筒，西
三萬一筒歸西

熱烈地彈琴熱烈地唱

三萬 thx！